[爆衫廚藝學院]龍膽學姐好正

貓眼加虎牙，大情大性又好小朋友咁可愛
每次睇食㦸都想見到佢
雖然冇其他女角咁靚，足夠迷住小毒撚我

G

好有女人味

兩個字

嫵媚

好想餵飽佢

識野

想睇佢爆衫